(鼻敏感撚)有無人成日上顎痕

成日瞓瞓下上顎好撚痕，用脷頂又無用
有無人又係咁，而有解決方法

我都係咁 突然好痕
唯有飲啖熱水 繼續用條痢去頂

脷*

有 仲有耳仔深處連住喉嚨個啲位
鼻水又倒流 啲痰又上上落落
痕到死 咳到傻 好灰

同我一樣
眼、耳入面、鼻、上顎全部都會痕
仲有好撚多痰，睇醫生都無辦法止到痰

以前我好依賴安鼻靈
但係上次俾醫生鬧過之後今年都冇用過
佢開個枝鼻眼適係完全冇用
好想買翻枝安鼻靈用啊

咁神奇？
睇過專科同普通科都係話 鼻眼適幾好

巴打用開有效？

通常會搞到耳仔好痕
唯有用脷狂頂吊鐘
用手指在抽插耳洞

有呀... 好撚正...
你會覺得自己回覆正常

咁只可以話隻藥同我唔夾

所以我覺得神奇 我自己同見有唔少人都用鼻眼適
反而你提安鼻靈個種 好似係講左唔可以長用

但係安鼻靈一噴就通

上顎腫痛之前一定有黃色喉嚨分泌